一張圖帶你睇哂中國民主

有冇中文人入嚟話我知必須同一定有咩分別

人民網逼人民唔洗你教！

Btw佢哋自己都知太多選擇權俾支那豬不太好 所以現在已經del咗

我坐等上訴

沒有 沒有 沒有
通過

我支持紫尿 你們可以禁我賽了

一定沒有 必須沒有 坐等沒有
831沒有死人

(TWITTER要人) 肥佬黎被捕單野國際戰線著晒火連登都冇人理

A. 支持
B. 贊成
C. 同意

有四個選項實在太民主
興奮到唔知揀邊個好

D.沒有反對

同袋住先一樣

其實係真定係改圖有冇人fact check？

你係人民網你敢唔敢俾反對上訴嗰choice人揀？

林鄭個仆街，你支持下台嗎？

支持下台

必需下台

馬上下台

坐等下台

收納所以11,929名連登仔意見,70%顯示選項為［坐等下台］

有字面既分別，樓主一定唔識「字」

有冇link

四個揀哂得唔得

今晚見

尿紫揚

起碼都有9千幾人有揀到

#我要言論自由

中國式言論自由 = 黨提供A, B, C餐

錯哂 黨係提供有三個名俾你 但實際上全部都係屎

投白票

唔好啦 袋住先 好過冇

push

以為終於有得投票 點知都係冇得揀

民主精神

袋住先

好難揀呀
都係唔好畀我揀喇主子

藍絲page都係咁

俾佢上訴到又點，仲敢出去柒？肯定俾人boo爆

中國模式領先世界

有成四個選擇俾你揀咁多

問題係上唔上訴關班賤民撚事

異曲同工

其實整個不應上訴都得
邊個投咗佢都知㗎啦

不如整個投票全世界洗唔洗同中國道歉

尾油 尾油 尾油

有3萬支那豬揀左 究竟係咩結果呢 好緊張

打贏火神山？

識揀一定揀第四 誰會看NBA當中國有豪豪

個po有張改埋啲字 好用啲

有冇張圖中途變撚哂鬼圖

左上角問支那賤種「為甚麼總喜歡自取其辱」

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、 沾滿口水的煙頭 、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

打咩？個副本叫防疫站？

必須 感覺上被動，人地話你知要點做，或你受規矩所限
一定 係自發而且意志堅定

仲諗住係黃蛙

感謝有黨

中國人又幻想自己俾人逼害

點解唔比link？

有13 億幾人無投 應該全部反對

咁揀必須嗰啲咪

支持=口講
必須=冇得唔做
一定=輸硬都要立即去做
坐等=等佢諗下先

做下認真撚先：「一定上訴」表示你有咁嘅權力去做，「必須上訴」代表你冇咁嘅權力去做。

支持上訴 = 淺黃
必須上訴 = 深黃
一定上訴 = 勇武
坐等上訴 = 偽黃

好簡單
14億-投票總人數=不支持上訴

夠晒民主
有不同程度地支持上訴比你揀
仲想點?

中國既民主

就係冇民主

sor,應該叫支那

cls

完全睇唔到有輸既可能

成日覺得全世界陷害佢
咁就唔好參加世界賽事啦

呢個 post 啲圖笑到我

有沒有人反對
沒有
沒有
沒有
通過

難怪中共成功抗疫
中共做任何野都無可能失敗

咩叫「坐等」？
利申: 會考中文拎D

兩個就得
上訴
唔上訴

同香港普選特首一樣

我要必須上訴，反對坐等上訴

Working democracy

Dhshdhsgs

北佬蝗狗自high關鳩我事

血洗防疫站

四個咁多

嘩 咁多選擇

唔知點揀好

不存在唔上訴

支持 上訴 ......
屎 越搞只會越臭 .....
就好似 武漢肺炎 咁 .....

站=戰，拼音打法一樣

E.以上皆是

pish

支持-我精神上支持但唔關我事
必須-覺得要上訴但你自己決定
一定-你去啦
坐等-你都係唔好上訴啦 等運到啦

中國式民主

支持雜種永續？

一定唔支持
冇其他答案

屌你個老味

我想柒婆落台之後表演食屎喎

所以中國沒有反對聲音
唔怕！相信政府！

係咪改圖黎

無反對

唔撚上訴

點解可以咁撚不知廉恥

屌你真定假
如果啲支那人咁都唔覺得有問題真係抵佢哋一世做奴隸

加利仔有三個缺點

腸仔火腿蛋飯
蛋火腿腸仔飯
火腿腸仔蛋飯

已經3個餸

痴撚線.... 精神病?

得一萬人投票，14億人反對